（二選一 ）樂壇新人 戴祖議定曾樂彤

我個人比較支持曾樂瞳，起碼佢靚啲

推

Both rubbish

出道第二年喇，大個女，唔再係新人